各位鐵哥們 怎麼看吳亦凡(Kris Wu) 的新專輯？

最喜歡的三隻是

November Rain

天地 江湖人說我不行 古人說路遙知馬力

666

真的太skr了

沒人聽吳亦凡

Skr🤙🏻🤙🏻

。。。

聽緊，有幾首幾正

天地